給DES成績不如意的考生

入恆大吧，別無他選

東大都ok

鯨大地表最強

看你老豆，i pound of my school

果然同username一樣